唔好話我唔點醒政府，你搵次民陣港島遊行安排班白衫人出黎斬人

班和理非最驚死發現真係殺到埋身，一家大細去遊行都有生命危險，之後自然唔會再出黎遊行，剩返班勇武，班勇武無左人數保護，自然愈搞愈縮，拉既拉，驚既又唔會出

之後班白衫咪好似元朗咁，同警犬打個眼色，你出現我失蹤，你閃人我出現。係會比人鬧下，但你元朗都無手尾跟，呢次咪用返同一招冷處理無手尾跟

[正視聽！即入] 點解要spin去林奠到！

Tui

駁唔到千祈唔好

快點斬鳩我

再高調拉人 低調放人

唔好意思借個位

係呀
等我贈多佢哋一句
到時斬傷個小朋友或者BB
包無中產家庭會再出嚟
即刻少一半添

你真係搞革命嘅材料

如果連參加撐驚集會既人都被斬到十碌八碌先真正冇人敢出黎

某議員當唔當眾拍唔拍搏頭 成效唔大